12月8日 港島不了

次次港島都咬死咁多手足

你同我講入港島？

港島簡直係困獸鬥 同Poly冇咩分別

仲未計如果黑警反對

又有班手足去左

又咬死好多手足

就算黑警批不反

開始後5分鐘宣布違法是常識吧

5分鐘內離開唔係全部暴動唔洗我教啦下話？

港島 不了

要搞集會遊行點都要係九龍

港島得啖笑
除非你地真係諗住劍指中聯辦
唔係就收一收皮

重點：
會行動嘅手足唔應該再參與任何集會遊行

全部應該轉為地下快閃行動

啱 仲港島害死唔少人啊

港島絕對不了

p

個日出就一定出
但支持唔再港島
太多經驗港島下場慘重
大家點睇

agger
港島真係唔掂

pushhh

pish

死最多人嗰次咪又係油尖旺

救手足
唔同講法

睇有冇不反比和理非囉，有咪一齊做大個勢

推

今次係毫無目的
我根本認為任何遊行集會冇咩用

真心要做野既就唔好去港島
但可以由和理非行?

圍點打援 點同

唔記得上次咩
有不反照開你波
宣布違法

聚到人當你贏
一早rb 紅隧
一堆check point
停黨鐵

都係嗰句
聚到人當你贏

咁一早吹雞九龍唔好？
唔上唔落
又有一小堆喺港島
九龍又突然要人

港島人去港島
九龍人新界人去九龍
明明8月分工都分得好好，同一日兩區遊行都冇問題
點解而家唔得？

其實去邊到聚多人遊行都有機會出事
果日話和理非遊行咪身上行街裝
背囊作戰裝
黑警開波咪隨時變裝
同快唔快閃根本無關係

有冇人吹雞先？
得民陣吹雞咪個個去民陣
咁咪仆街

等緊你吹雞九龍
暫時未有post

我就連遊行都唔贊成嘅

開你波
港島困獸鬥
唔洗走
ok？

向理港島，勇武自己諗

和理非48小時姐，無事
想做勇武既唔好去港島，各區裝修

唔明個遊行嘅意義喺邊
五個月以嚟遊左幾多次
仲遊行係想點？

無論係交通地勢 絕對唔再適合喺呢個危急關口開花

反對就十八區開花

狗屋48好好過?

有不反對就去 冇就一定唔撚過港島 寧願自己區

和理非要進場 拎國際焦點 畫面
但往往最後都要被圍捕
5個月都仲係訓撚左咁

咁我哋和理非咪做住被捕師先
有不反就老hi都出，人多佢咪照tg, 不過要叫人唔會再帶細佬同老人家啦，同埋真。和理非就請呼籲勇武去其他地方開花

咪就係

真
9月開始港島我一定唔出

啱

港島最大問題係佢封隧道你全部就冚家產

依家我地今時唔同往日

港島可以再試下既

利申 港島情意結

最衰都係政府

九龍你有走到咩

尖沙嘴死得少過港島啦
成效又大
你唔係劍指中聯辦玩港島有L用

遊行唔係針對你
係對針一班需要遊行而保持抗爭溫度既人
亦要針對國際間了解香港人對場運動仲未死心

和理非港島 各區開花？

國際撚民意撚
唔想覆了

勇武返九龍玩啦

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

事實外國議員就係一直以和理非遊行嚟支持佢哋觀點
對上一次型和理非隔咗幾耐
係時候做吓啦

勇武佢哋根本唔支持/當睇唔到
但會講因而產生既警暴

簡單黑心地講
勇武被警打既政治效果》〉》〉打警

其實我就想純和理非 勇武自己快閃一下各區黨鐵同收費站
咁poop咁咩都做唔到

認同出一定出

不過戰區唔一定係港島

尖沙咀死得少？！
真係唔覺
根本冇分別

你要講到咁
咁塞鐵有撚用咩
你塞足14小時唔通港共會讓步

佢三毛spin

邊度都一鳩樣

尖沙嘴一定死得少過港島啦
自己追啦

攬炒港豬垃圾返工撚
我滿足了

分散狗力

唔帶gear
佢射咪即散囉

最尾兩句

其實真和理非港島 勇武開花引警 得唔得
真和理非夠人多 可以造新聞表民意 而勇武開花 可以引走大量PoPo 保護係港島既和理非 如果引得少量警 咁就襯果段時間效用晒大化 做多d野

塞起上黎唔係咁易
中後排未必醒水
同埋有班人真係唔撚會跑
唔係屌佢有心塞9住
但真係會阻住前面走

其實九龍都危...

尤其旺角山東街一帶 7月開始已經次次圍捕成功

反而天水圍屯門將軍澳黃大仙成功好多

無論幾大風險我都仲會出去
民陣搞手可以檢討下 但不割

有邊到唔出事 想知

港島一定不了
其他可以討論下

pp

明知俾人捉都要出 因為係民陣吹雞！

Push

沙田當日國際賽
有好多海外騎師同有錢佬入去
比班有錢佬感受下tg

等和理非去啦

港島真的不了九龍啦

港島係一條直路，太難搞

睇下班狗夠唔夠膽tg放題
到時唔止香港馬 仲有外國馬
班狗成世人工都買唔起隻馬

真心唔明 去到依家 重要去港島 唔知講乜好
究竟係冇俾人咬過定係係on9

港島真心不了
上次差少少比狗咬死

如果港島出nono咁點

其實冇人整路障 警察點會取消不反對 係次次一開波已經有人整

俾和理非去

有人吹雞九龍咪轉場
冇人吹雞咪自己行動
快閃
冇人想知時間地點

和理非去，佢哋鐘意港島

港島真係不了 救命

當然啦

邊度都不了

有不反
聚到人
當你贏

睇有冇不反 有就和理非遊行啦 唔好又比人shift左個foucs去狗民沖突 而唔係遊行人數show off民意

屌成撚日港島民陣個腦係咪裝屎

邊個on9又叫港島

就嚟半年個腦都仲係諗港島

嚟緊要玩有針對性對抗

冇之前咁容易，話要堵路就堵路

但有針對性地堵

支共必死

和理非去港島啦
其他人真係唔岩玩港島

push

成班淨係識勇，2019年仲玩汽油彈，人地支槍唔知進化過幾多十代，唔好排隊去送頭啦好唔好?? 咁多手足冇人識整D真正有用又安全既野?

申利:講緊古惑仔online

同意

和理非行下就冇所謂
開花真係唔好啦, 咁多曱甴周街咬人

根本重點唔係九龍定港島

你話黑警會亂拉亂放tg我明

但大家唔覺得好矛盾咩？
又話吹雞要人多和理非回合，出嚟原來唔係果回事，未出嚟就同狗嘈、裝修黨鐵set rb、圍狗署，所謂嘅危險係自己都有份製造，比晒完美藉口黑警tg放題取消遊行。

結果呢？就係和理非咩都冇做就返晒屋企、勇武就借人數嚟玩裝修，同針對政權零關係。我支持勇武行動，但就唔明點解唔可以各自爬山，你地想行動、例如黎明行動咁，和理非都有塞鐵配合。

和理非想遊行，勇武又可唔可以配合？
大家冇做犯法嘢送咩頭？
出嚟裝修打狗就真係有位比人入非法集結
邊樣送頭多啲 大家都識諗，呢個惡性循環咗好多次啦，大家一定要有共識解決。

成日話有冇不反都tg, 平時愛丁堡果啲都尚算安全，根本唔洗勇武，咩都要勇武 過份支持就變咗理大咁

唔知點解要眷戀港島

不了

無錯

又打返陣地 ?????

18區

除非行動嘅人打算係港島待到第二日早上，否則港島只適合和理非。

港島死穴係山頂豪宅區

港島只能百分之百和理非，狗先冇理由搞你。
而事實上，就算係和理非遊行佢都會打壓你。

住港島想做勇武
但過海又係一個問題

200 percent和理非嘅，都有一陣無出過黎，港島佢地行就得啦